求婚大作戰。

清醒啦，現實世界冇得用哈利路亞返回過去改變一切架啦。

但我有般若波羅蜜